大家唔好再圍狗屋

首先圍黎做咩
圍即係挑釁
除非大家係準備好戰鬥
有信心武力上同人數上夠狗打
會贏 咁你絕對圍得
但大家根本如果又係等到狗衝出黎大家又要逃跑
即係送頭
即係你會唔會明知自己唔夠打無lala入籠裡面挑釁隻獅子一樣
用返be water 周圍快閃策略就夠la

咁燒狗屋好唔好

咁就very good la 之後快閃
基本上就要咁
唔係圍住屌咁唔知做咩

所以話天水圍手足真係抵讚 燒完又無比人捉

走啦 依啲真係要散水
或者去第二到再搞過

燒完快閃就好, 重點be water
___________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

香港警察濫權實錄資料庫
H.K. Police Violence Database
香港警察暴行の事件簿
中文

Eng

日文

抗爭要聰明
要進化

都係個句依家絕對唔好係任何行為上挑釁啲狗
除非你覺得自己夠抽

其實9-10點後基本上可以閃
一 商場/鋪頭閂晒 經濟攬炒達成
二 條街冇乜街坊路人掩護
三 狗隻輪更滿血捉手足
四 咁夜好易比便衣跟 鎖定目標
五 以前都識現場討論目標 目標達到應該要走
六 齊上齊落 hit and run be water
七 陣地傘陣呢幾個月證明冇用
八 手足太少 好易大圍捕
九 手足少一個就少一個 對家有無限資源同人手
十 我唔想手足有事

有時都要識剛柔並重 要諗下策略
鳩up下 覺得岩聽就聽

連登唔少人吹風叫人留夜D 遮陣圍狗屋

啱阿巴打

Common sense. Push

唔講係鬼都唔得

岩岩經過新不江 班垃圾清緊路 有架狗車守住

提就提咗，無計

拿，狗屋就分兩種
一種有狗一種冇狗
早兩日天水圍就好明顯係冇狗個種
多數就因為第二啲地區要人手調曬出去
得返啲濕鳩輔警同埋文職
佢地冇受過防暴訓練所以唔夠薑衝出黎清場
最多匿埋喺入面射下tg等backup
個種就仲圍得下

今日都係唔夠抽，班狗尋日被落面，今日擺明報仇，出兵快同狠咗好多

唔係唔圍 係要燒佢前後門 唔俾佢出到黎

其實無可能夠抽
記住我地嘅亂的係三罷同攬炒
唔係battle 黑警

唔好係狗屋度放屎尿呀

所以如果係燒 就一定要極速快閃

你睇天水圍 過千人 圍一間狗屋 燒佢門口 佢唔係出唔到黎
係人太多 要吹雞 等救援 先可以出黎反攻

係燒就燒佢老味成棟

推